[角川+DMM]艦隊Collection [45] 活動來了 哭能左

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

1001唔撚開POST 正仆街

屌
我又開咗

唔係荒朝
拉

用呢個啦
早你幾廿秒開

我宣布荒潮法案不獲通過。

我反對你個不通過

法官、議員都係我嘅人，你點同我鬥阿。

我宣佈再唔通過吹雪法案,會詛咒你哋一世冇新艦

排下隊先啦
秋月都未通過，吹雪呢啲二打六行開一邊啦

都係呢邊好啲
睦月bb

睦如呢對百合姊妹

yes we成日3p

仲以為你都係十卜吹雪

米色情拉

明明你只係當佢地遠征隊既勞苦人

點解吹雪同睦月如月都係冇波,大家反應差咁遠？

因為不是薯仔樣

55

唉聽日又要OT喇屌

老婆一隻就夠

自問極不願當複製人

準備好七對長陸喜迎超大型活動未

你放心
田中蘿莉控多數有6張圖係要你細船流過關

誰是post霸

不過若果田中唔咁逼人玩細船流
我相信所有細船都會邊緣化

咁又唔會
聯合點都要落少少DD
係輕巡少啲

遲早要6海防血戰12院長

咸魚留名

輕巡由神通>阿武隈>夕張

密瓜唔係先係最強輕巡咩？

話說冇揚陸艦會唔會出事？

我所講嘅係時代嘅變遷

我未用過

揚陸艦依排冇乜用
帶路多數用明石/秋津洲

都好耐無用過僵屍丸了

維護？

是

同古戰撞期，仆街了

幾點有得玩

pin呢個

DONE

這裏有沒有負責人

啥

原來今日開始有活動

今日係活動前準備嘅維修
下星期後半先開活動

ありがとうございます

小萌新好不安

我好不安
無資源

丙丁任君選擇

打通一次甲,就以後都唔會再驚

身體好輕 已經沒甚麼好怕的了

丁提在此

J提報到

打丁以外冇新艦撈
邊個謊報甲乙提之名就卡斬殺落雙支唔出現落雷cut打僚艦撈Fletcher出愛宕

btw丙提here

以紅太陽之名詛咒嗰啲扮丙丁提嘅甲乙提,佢哋會撈唔到新艦,想要まるゆ喂運都冇

好惡毒

丙提新post留名

牛

黎蛇午安

點跟

btw黎蛇係咪準備課埇

メンテナンス状況：「艦これ」稼働各サーバ群は、メンテナンス作業中です。
現在「艦これ」稼働全サーバ群は「事前メンテナンス」を実施中です。本メンテは、最終シークエンスの手前まで来ました。本「事前メンテ」は整備＆準備が主目的ですが、この後18:00前後より更新内容をご案内致します。
#艦これ

早咗半個鐘

甲提留名

假面大大早晨

準備拉屎

03▼海防艦用【新装備】の実装
本日、海防艦用兵装、新装備【12cm単装高角砲E型】を実装開始します。
※本兵装は強力な兵装ではありません。
※海防艦主砲フィット補正が更新されます。
※これに伴い、日振型及び御蔵型海防艦、さらに一部海防艦・駆逐艦・軽巡の改装初期兵装が更新されます。
#艦これ

新海防炮

New post lm

開未

LM

開咗幾個鐘啦喎⋯⋯
活動就未開

爆曬資 每日打演習就算了

背叛嘅行為唔可以原諒

好毒.....

毒

我清泉

唔等於你嘅行為你合理

lm仲未撈到fletcher

唔係完左？
等活動啦

笨蛋測驗召喚獸

你扮乜撚後生

媽的很多現充

點先叫後生 大學生是不是已經不後生了

你老餅 我後生

幾時肅清

你咪第一個囉成日出街唔上水

有上

NordVPN＃181收埋皮
請問仲有無其他code可以連到game跪求

#299
尋晚試過得

涼宮春日反而無睇

講起涼宮 當年都已經係播完先睇
竟然睇咗四五集完整無止境八月先開始飛

嗰八集好睇喎
睇佢分鏡同人物衣着

套野其軍係味有生之年系列黎？

連到了thx

作者自己棄咗
明明幾好睇

巧毒
巧老餅

提督の皆さん、お疲れさまです！

昨日の準備メンテへのご協力、ありがとうございました！「艦これ」次期期間限定海域、前段作戦(梅雨イベ)、いよいよ来週【6/26(金)】実施の重メンテナンス完了を以て、作戦開始予定です！作戦参加の提督の皆さん、艦隊戦備の拡充をよろしくお願い致します！
#艦これ

地獄の開幕, う

これが駆逐艦の本分です！艦隊、増速！突入します！

26號靠紅太陽了

幾多關

26號靠紅太陽了

27號靠紅太陽了

天天靠紅太陽了

邊個係紅太陽
我又拜

00毒撚巴

26號(30:00)

hello

成兩個禮拜冇新艦
我都係泥菩薩過江
保唔到你哋

好似七圖

哭撚咗

右上角

後面個提督重要啪緊

(以下係半桶水翻譯)
藍色字:無參加作戰/被勸退, 作為補給艦隊參與(打綠條運輸/有機會有倍卡??)
紅色字:於作戰中被擊沈/雷擊處分(好大機會倍卡)
*以上表格只供參考,實際情況可能會有出入

今次一線DD好大機率會唔會有出場機會,靠二線DD帶路/倍卡
有意打甲既萌新....

補張原圖同作者思路

張圖係點睇

等左張原圖好耐

牙微死魚留明

要咸魚了

6-4用長陸秋津州嘅話
陸奧用三式彈改定WG好啲？
三式彈對離島有cap前1.75
WG得1.4但係+75火力

三式彈

Thx

田中:你地估我下次用咩黎帶路?係fly pancake呀

到底7圖會唔會重玩零時迷子呢?

唔知活動有冇新美國空母

正野

3日沒開驚了

演習完就掛機

Hornet
改造送B-25 +可攜帶陸攻

honey bee就有部比你
搭載數50既正空

打甲都夠做

用女神+面過應該夠

丙/丁呢？

上面啲圖係點樣睇

我自己覺得打丙丁倍卡船唔係最重要，反而砌唔砌到一隊用到嘅艦隊重要啲
例如今次小船運輸同機動部隊都應該幾重要，但係你空母練度好似一般，可以升下
同埋可以練下三日月同滿潮，始終唔使圖嘅大發DD就係呢幾隻，配合埋季常攞嘅大發運輸可以打少幾次

丙丁資源都好重要，尤其係桶最好有200～300，油用得比較多，最好有50k以上

我300K夠唔夠

田中送1撈9+斬後空襲就末必夠

我要撈中同志 johnston jervis

我都想
枝B-13做左倉管兩年幾

跟返你現有艦娘等級填返就ok 純粹係紅/藍字既船比較重要

打乙

想補充妹妹能量

今日補充了

唔夠
起碼課到600K

今次十新船都係過關就送

不過裝備要撈驚不驚起意不意外

叫她錄音給我

唔要

好

巴打有細妹？

有冇車牌？

你太低質 俾啲高質野你開眼界263829

未成年唔睇得

神秘數字
black magic

好似有啲不撚妙

一般

田中好似每次活動/新任務都係推冷門艦出黎迫你升
特別係一批能力唔出眾,冇改二,立繪好聽叫一般實情係連本本都唔畫佢既果批

點解會冇妙高羽黑

@19仔

有病真是太棒了
名呢?

既然你咁想要317525

我都唔知

小萌新留名
估唔到呢個星期就開活動
我死期到了

曲

微

317525

不行

Ching手字都幾靚

30秒

認真？

準時返工 準時收工是美德

兩日無開驚，要死了

今週金曜日夜に前段作戦開始予定の次期期間限定海域、来たるべき梅雨イベ&夏イベの作戦名は、【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】。第一作戦海域は日本本土の北方沖、北海道から千島列島へ連なる海域。千島列島沖「鎮魂、キ504船団」をお届けする予定です。
#艦これ

幾時先有尖閣諸島？

一講尖閣諸島就諗到鈴谷

#官推搬運

本週五晚上開始的前段作戰(梅雨活動)，與後段(夏活)合稱為「侵攻阻止！島嶼防衛強化作戰」。
第一作戰將於北海道與千島列島之間海域進行，作戰名稱為「鎮魂！キ504船團」

- yim生

唔駛copy埋Yim生既丙提兄dey

- yim生

Lunch TIME

小孩子才會忍耐

我果度果班呀sir個個都打住機做野

玩都玩得有技巧

返咩工牙
手機都唔篤得咩

請5請人

其實用手機都係要黎收下遠征

有返工嘅想法就會輸㗎啦
利申:輸到七彩

刷閃煩到

1944年（昭和19年）7月5日、駆逐艦3隻（第7駆逐隊〈曙、潮〉、第18駆逐隊〈薄雲〉）と輸送船4隻（太平丸、梅川丸、笠戸丸、第二号新興丸）で編成された「キ504船団」部隊は小樽港を出発した。

冇練七驅

你見到嗰啲片假大部分都係外來語
即係音譯做日文，好似廣東話嘅巴士咁
例如アイテム=item

深海用片假可能係為左同艦娘做對比(?)

66 3809

65 3829

又幾得喎衰鬼

老婆型駆逐艦梗係得架啦

米癲拉

如果改修到咁
雖然練度低但係咪都可以拎出去用？

盡量餵埋對胸
無都用住先

可以做戰力
但係中破要冷靜雪風由1lv到99lv都係鐘意出門就中破,斬王入夜戰食院長二連都繼續中破,同lv冇關
打打下活動就會升到50lv左右

雪風愛作對

假貨

你的假 我的真

我得時雨正版

你地入唔入到game
我用chrome/safari都load白畫面

入到
你有無連到VPN阿親

我用Nordvpn入唔到
試下轉第二個VPN先

Nord 唔係全部都得
自己用緊#299入到

用緊#426 now

通常number越細入到機會越大

這是必須的
利申我都清緊啲週任，尋日完全無開過

我每日打完10場演習就放置play

我仲堅持緊每星期啲週任都要清哂，之後先再打7-1升小學生

手機冇vpn係咪連唔到

#396 好快

尋日就打完4圖任

尋日無開過機，而家清緊A+東方+20輸

一邊7-1，一邊解一號周任

平仮苦手

人生只有演習

人生只有練艦

終於練完金魚
啱啱好一個月

無得用電腦玩真心好唔方便
手機玩有時要睇訊息真係唔太好

我用開 iKanColle Command
最麻煩反而係每七日要refresh

唔整呢個啦，好食電

準備睇不起眼劇場版

而家二刷

點背 我記極都記唔到
淨係記到啲成日見到既片假

56 3910

jm9

小學生咁背默

彩蛋太長戲院阿姐好不耐煩咁

唔知點解個遊戲畫面白screen入唔到去 明明前日都好好地地
本身用開KanColle Command Center改, 試過手動改cookies 同用poi都唔得
請問有冇人遇過呢個情況
定係最後都係要用返VPN

神作

一定要用VPN

OK 唔該哂
VPN呢個係近期改咗?

好似係迷你活動嗰陣為咗防止被某國DDoS改嘅
依家就算用cookie繞過DMM嘅地域檢查
都會因為遊戲Server ban左海外IP而白screen

又係某國

某國好快就可以玩真人版水底巡遊了

睇夏哥背片假五十音條片 包你記到五十音

想講個假彩蛋根本今年fg嘅寫照

我本身都冇夢想

伊織嗰段CLS

我=伊織咁失敗

??????????

好想去日本玩街機呀

戰鬥畫面好正
如果網頁版都有動態3D模型就好

平均LV20,一年2次活動真係好難去，次次接近要即興去買機票酒店，重點係好難請假。

上年都係有人幫先玩到張泳裝大和返屋企

What the......

禾條女好能仁

57 3958

phase 1搞掂 向phase 2進發

poi係代表「似...嘅感覺」

但係巧合呢個島同樣係所羅門群島
而夕立戰沉嘅海域距離poi Island只有二百公里

個木字好熟口面..呀...頭好痛...

「ポ」？

片假未開始背
琴日同個教我日文既FD講:終於定起心肝記曬平假啦
然後佢就話:恭喜可以開始進入片假地獄

你自學定上堂呀
每隻平假同片假其實就係一隻所對應嘅漢字取其中幾筆
就變成假名

知道下佢背後其實係咩漢字其實好易入腦好易記

終於過到新三川5-1任

自學

6/26(金)実施メンテ完了を以て作戦開始予定の次期期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】では、全10隻の【新艦娘】と邂逅or合流可能です！その前段作戦(梅雨イベ)では突破後合流3隻及び邂逅2隻、最大5隻の【新艦娘】と新たに出逢える予定です。提督の皆さん、出撃準備をお願い致します！

Part 1 四圖送三船
但說好的改二呢?

等下啦
田中係要吱牙膏咁慢慢吱出黎

59 3970

咩嚟？

睇落似戰果排名

脫髮排名

咪住先 今次ev叫侵攻阻止
但上次先將隊主力機動部隊趕左左 咁快又比人搞？

不要問 只要信

你比深海大破唔用埇都係最多30幾個鐘就維修完再出擊啦
深海果邊維修左三個月再侵攻到多一次係好合理既事

其實田中係用插序
而家只係打緊特異點

其實佢而家係當一個活動定兩個活動架

田中之前講咗活動完咗之後會有改二

冇得用新船去攻關
之前珍珠港活動就有得用赤城

Btw, 唔知松級個定位係點？
介乎於海防同DD，然後防空/反潛特化？

期待蘿莉鳳好似另一隻蘿莉鳳gum活動中途改二
松級可能係Samuel 日本版

似防空/反潛特化

大和27.46kts 低速
加賀28kts高速
咁松級27.8kts係低定高？

不過依家防空DD都有差唔多8隻，先反DD仲要通街都係
除非田中出啲新嘅專屬機制（爆雷對空ci）
如果唔係松級都最多係日版Samuel

估計松型血量應該少

Samuel 係低速
照你地分析
松級係低速DD都唔奇

小萌新留名
送三撈二
是咪巧佛心?

低血低速好難用喎...
依家先制反潛又非活動船都有唔少選擇

19仔你最愛

你發錯地方
另外我不喜歡
我要你妹的

驚你睇唔到
咁精采嘅嘢點會唔鍾意

點解4-4冇雙龍跌 有雙龍就可以順手農埋友永江草

4-4應該有
我成日見到

曲都沒給說你媽基掰

Samuel得24節
所以今次係睇高速低速條線喺邊

隻春雨q到

沒 一航五航就有

63 4015

提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」稼働全サーバ群は、明日【6/26(金) 11:00】より期間限定海域実装を伴う重メンテナンス＆アップデートを実施致します。同重メンテ完了は、同日23:00を予定しています。提督の皆さん、お手数をお掛けします、ご協力どうぞよろしくお願い致します！

明日6/26(金)実施「艦これ」稼働全サーバ群重メンテナンス＆アップデート完了を以て、七周年及び春の期間限定任務＆通常海域の期間限定邂逅を終了、次期期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】、その前段作戦を開始予定です！提督の皆さん、艦隊出撃準備、どうぞよろしくお願い致します！

今次真係2600開

2300呀

佢寫啫
五新船唔信準時開到

不嬲都加返幾個鐘俾佢

咁就2800啦

理鳩佢準唔準時開
反正都係等幾日出齊攻略先打

要睇keynon打

下 我預第二朝0800架喎

諗起上年等春活等到第二日入機場先打到

夜晚好好地訓翻教 第二朝食埋個早餐就差唔多

果晚我直接早訓，諗住第二朝7點去機場之前可以收遠征

你老尾check緊in果陣先開返ser

武蔵改二定係陽炎級三隻改二攞甲板好啲？
諗緊下個長草期升邊隻

62 4023

好悶

玩妹妹

七週年任揀咩船好(本身五隻都有)

聽日有邊個遠征好介紹？

愈長愈好
利申 又2日無開

已經唔派了 都3000桶

想問大家點拎嗰啲12.7cm A型改二/B型？

A型改二要改修A型再進化
B型改二開發/自帶

聽日就活動
小萌新好不安
田中又要懲罰唔努力嘅萌新

改修/改二
除咗特定艦bonus外，其他用返秋月砲仲好

我用開D型喎

未夠料改修

留名今次到第二日12點先開ser

68 4028

開完機繼續清埋啲週任，等攻略算數

Zzzzz

差啲瞓過龍

直接等開機，呢幾日無乜心機開驚

系

垃圾game仲有人玩架咩

挽開艦B

一完古戰場就開活動,點玩...

幾點有得玩?

23？
預佢聽日啦

垃圾game

聽朝訓醒有得玩都偷笑

聽朝要考試

中學鳩考ok

幾點開

尋日好似話日本時間2300

甲提們已經準備好24小時內攻略完成

睇keynon點打

禾等黎蛇教導

唔考都得啦

佢古戰

Delay 3.5小時 我就預聽朝嘅

真係2600

呢啲大型活動維護唔delay先至奇

都係嘅
不過田中最近幾次都冇乜delay，以為佢終於生性
點知

我估聽朝先開 大家早啲瞓

冇得打演習

希望田中唔好再delay
如果唔係激死班RTA都似

決戰星之古戰場關閉

松型？

好彩今朝放咗25小時遠征

演習都無放到

冇派到 滿曬30萬 3000桶

準備訓了 大家早抖

留意到之前官方twitter頭像已經用左161日

睇左了

咁牛b!

我搭時光機睇左

唔怪得咁有自信200個埇打大型活動
原來黎蛇一早知道曬特效同帶路
牛B死了

等完人通關都應該儲到500個

メンテナンス状況：「艦これ」稼働全サーバ群重メンテナンス＆アップデート完了見込みは【26:30】予定です。
「艦これ」稼働全サーバ群重メンテナンス＆アップデート作業、進捗に遅れが出て大変申し訳ありません。【26:30(AM 02:30)】完了&作戦開始を目指して、現在回復作業を急いでいます。

I sleep

me too

In Lai Sir we trust

笑

期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】
01▼第一作戦海域
作戦海域：オホーツク海千島列島沖
「鎮魂、キ504船団」
北方での兵站輸送作戦を主軸にした作戦です。同作戦を見事攻略突破した提督方の艦隊には、特I型駆逐艦七番艦「薄雲」が合流します！
#艦これ
#期間限定海域
#島嶼防衛強化作戦
翻譯推文

期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】第一作戦海域「鎮魂、キ504船団」では、作戦成功後艦隊合流の「薄雲」の他に、「択捉」「占守」「国後」「神威」、状況により「神鷹」「Гангут」「Ташкент」等の艦娘たちとの邂逅も可能です！
#艦これ
#期間限定海域
#島嶼防衛強化作戦
翻譯推文

終於有Ташкент比我撈

期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】
02▼第二作戦海域
作戦海域：南西諸島沖
「瀬底島、その先へ――」
南西諸島沖縄方面での島嶼防衛作戦です。同作戦海域では「八丈」「石垣」「涼月」他の多彩な艦娘と共に、新たな【潜水母艦】との邂逅が可能です！
#艦これ
#期間限定海域
#島嶼防衛強化作戦

期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】
03▼第三作戦海域
作戦海域：四国沖/九州西方五島列島沖
「五島列島沖海底の祈り」
第三作戦海域では「伊58」はもちろん、「伊400」「伊401」「伊13」「伊14」等の潜水空母群を含む潜水艦群との邂逅が可能です！
#艦これ
#期間限定海域
#島嶼防衛強化作戦
翻譯推文

期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】第三作戦海域「五島列島沖海底の祈り」を見事攻略突破された提督の元には、新艦娘「伊47」が合流します！同イラストは家具職人から今季デビューです…提督の皆さん、彼女たちも、どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ
#期間限定海域
#島嶼防衛強化作戦
翻譯推文

懶人包：

E1有中不點同志 我愛了

期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】
04▼第四作戦海域
作戦海域：小笠原諸島沖
第三作戦海域まで見事突破された提督方は、「前段作戦」最終作戦となる第四作戦海域への作戦参加が可能となります！同作戦の情報は、後ほどご案内します！
#艦これ
#期間限定海域
#島嶼防衛強化作戦
翻譯推文

個樣有啲00年代feel畫風
其他方面都不錯

會不會太柒

除咗最後兩隻啲畫風炒晒車咁

不是吧！

今次得薯仔面好睇

算不上吧...

我操你媽逼
後段能不能拎點像樣的公仔出來

我要島田老師級數嘅女

4隻都柒

薯仔面尖左好多
前果五隻得佢同迅鯨ok，其他好柒

比想像中好睇

明明隻牙松件衫設計得咁好
髮色太鮮

綠色力量

E47都可以接受嘅

深海好似仲靚

E1睇落易

營養不良,塊面YY地

尖得滯

我宣佈斯巴庫=艦女人第一畫師

咁柒

島田文金先正

you on9

我牛b

島田去了整機娘回不來

接夏季大演習會貓 唔好接住

艦c已成condom

咁驚

咁聽日先開驚

應該係有接夏季大演習再去打演習會貓
頭先冇接打四場演習都正常

我不打了 怕

不如都係瞓算 聽日起身應該有功課抄

你不是要睇keynon嗎

看緊但他有排運吧

哎貼錯,想貼呢張

下

駛唔駛咁...

太rich

咁多人沈船嘅
JM9

E1都沉係咩事

E1=一圖兩吃 運輸+紅血條

攰了不看了

小萌新見到D新艦

有少少失望

後段會更好

仲有你不是萌新吧
成年前你已經有出現過

Gundam seed 咩

E2B個斬殺陣容 笑撚到傻

歐根改二遙遙無期

E2 好似有 Sara

E2已經要鎖一隊輸送聯合
驚唔夠DD打e7

me neither

早晨
晏就先開波

各位早晨

打丁算

得薄雲靚
其他炒撚哂車，唔好再比御藏條友畫啦，真心畫到好撚柒

很醜

E1會根據持有數掉落大小同志終於唔洗出第4個甘古特喇屌

希望有得出3號機中同志
我唔想見到4號機大同志

好過上次好多喎

都係柒，好大陣亞視味

松好重千禧年代輕小說插畫feel

唉 呢件更加唔識講
塊面同髮色炒哂車，套衫又畫得靚

綠色的在你背後看著你
看起來很火大

其實班友沉咁多艦係咪上曬損管扮野炸
我就唔信175都會沉

呢個應該堅沉
損管咗最後都係會大破/完好無缺

睇畫風好明顯係負責物語系列人設嘅嗰個畫師畫嘅

無睇物語系列
不過真係搞唔掂，而家啲新艦真係愈出愈柒

應該係肝左7隻夕張然後又比佢出賣左太多次先推佢去死

出咗帶路未？

咁做法好on9

6戰 大船流

除左出門就大破搞到佢嬲之外,我諗唔到有咩人會沉175

我覺得至少去到星期一先會有大概帶路
同埋你唔好心急，至少等到有友軍你先好入場打

仆街
打丁都鎖船？

丁 丙 唔鎖
乙同甲先鎖

丙丁無視鎖船封條

你打任何難度都會上標籤
但唔會限制唔比你再出擊
如果你轉打甲,有標籤就會唔可以第2個場出
防止有人E1/2打丙,E3/4又打甲

嚇死
我以為有標籤就係鎖

咁應該真係幾年前產物
now

前半活動都冇貼條?

自膠
剛試有貼到條

打緊E-1,有喎

活動冇可能冇條吧

有冇船分配心得/建議

目前係1軽巡洋艦同5駆逐艦
基本上敵方只係潛艇同駆逐艦
我放晒罐罐同大發

完成輸送作戰了

E-1不准用空母和戰艦

fuck

想投敵?

條撚樣有先制雷擊

你先制佢個先制雷擊

丁都可以一招中破我隻陽炎改二

btw
如無意外落3駆逐艦可以打少一戰

早

早
突破E4了嗎?

瞓左

繼續睇keynon

有懶人包未

係乳暈定係件杉既陰影

有陰謀

如果要改35.6系改邊把好

啱啱考完
E1好似可以1CLT2DD2DE?
練多隻北上定係直接上木曾好啲

本曾係E1好似有buff

輸送定打波士？
我係1雷巡2輕巡3驅逐

btw
甲乙丙丁會唔會有唔同帶路？

很久不見理世巴上水

改黎做咩?正常都唔會改35.6

單婚想俾金剛型拎返適重炮
定照上試41?

呢排多嘢做冇咩心機上

會
eg E1 P1 甲 6艦打完第2點潛會向上行

有沒有功課抄

一定會唔同
甲應該冇可能用2CL

睇嚟今次又可以5-3兩個星期練倍卡

同埋E4門神有紅レ，boss又有識開幕雷嘅ナ級
唔知我哋啲DD幾時上到甲標？

E1 P1運輸
輕1驅4
2潛1水雷 boss單潛+水雷
冇乜特別,唯一係你boss點遇紅T有機會爆唔到潛就食B敗

你已經有向DD能力靠攏既密瓜上甲標

驚倍卡鎖船 不敢打

隨便搵50lv打就夠啦,潛姐

搵遠征隊打是嗎

隻艦等級夠高基本上可以唔理適砲
真係想改就改41 35.6改黎真係無咩用

當薯仔艦都已經係最靚嗰隻

好彩潮60級就改二
希望聽日改到

爽快過佢

你25

搭單問
16inch mk7改唔改得過
驚破產

改得過 但係唔係優先改
水戰/艦戰/噴進砲改夠數先

Mk7+GFCS係目前最萬用嘅炮
不過開支太大，個人覺得可以改左其他先

聽聞二隊呢5隻66血DD識得開幕雷

甲 不了
自問自己都係前段甲提後段乙/丙提
又搏盡無悔過2個甲章
見到咁樣樣都係無謂被田中撚

撚鳩小萌新都算啦

可唔可以畀D畫靚聲甜嘅艦娘我地J呀

田中今次隔咁耐先活動，可能就係諗：屌你班畫師比d咁既貨我算點先

估下田中E4甲送乜嘢
我先：12.7cm連装高角砲改二(戦時改装)+高射裝置 +4

D畫係唔知幾多十年前畫定
應該唔係近排先畫
田中慢慢咁放出黎撚鳩我地

迅鯨同伊47都還好
其他就

田中慳皮搵自家畫開家具嘅畫師畫新船結果未出晒事囉

門神院長 レ級 紅潛
田中忽上腦？
仲要未入斬

紅雷爺姐 唔係金算比面

Keynon台啲人係咁講麗華(?)ちゃん其實係咩嚟

見到新艦之後 又想叛變去深海了

清你幾搞笑喎清

E1 P2 估計要最少2粒對水探入門神
目前合計363索敵 33式14.19

另外我屌佢王點又配隻金潛吸火,然後入2場紅T2場

啱啱又有個斬左

算唔算估中咗

係仲衰過你估嘅
打死你牙

打丙得小笠原要塞掛け軸同松
連牙籤都冇

打丙連個窗都冇牙

又送垃圾

E4乙磨血
田中親自認証打甲係傻仔

太正

打甲的都太牛B

定期上水

繼續清埋啲周任先

等功課撈中不點同志

有長改2咁6定E改2先依家

931空系列E4可能有倍卡
好彩有兩架

有冇限天山
97931得唔得
得嘅話我即場改

應該係好似神鷹果次九九倍卡咁
97931/97931熟練/天山931都有

挖盡搜盡都係得4隻

點算

我得前兩隻各一
打乙好似易好多
所以應該無問題(?)

點可以打乙放棄人生呢?

去到E4早就轉丙了

日本wiki話E1 G點都有Ташкент出?!打運輸咪有2點機會出

再絕D,純刷潛點,包低消

んj んj

E1有神鷹撈
要出發了

[black]兩個甲就搏盡無悔咁你個搏盡無悔都幾廉價[/black]

有癲佬冇削甲斬左

我乙提

係咪要出最垃圾嘅船打E1

仲有隻春日丸未練
攞埋E2架天山931再睇下夠唔夠

喔..E2有天山931
咁加埋有五架個心都定D

睇埋後段先
依家E4出左931流之後未必要用長陸

我要撈中同志一號機

我要撈中同志2 3 4號機

睇E1張掉落list, P1/P2出既差唔多,但係P1簡單好多

應該可以用海防低消撈中同志

是咪4圖4鎖

點解今次啲新艦咁差嘅

日wiki修正左都估到G點冇可能有同志出

紅太陽

貢快攞咗宮水三葉

丁吖嘛

果然係我地偉大紅太陽

點跟

我又唔係甲提
今次丁係好易
P1近乎無傷
P2只係棲姬麻煩

點解咁心急打，打既話又點解唔打甲乙，果兩個潛水裝對你幾有用

我而家開緊E1
要用水母，最衰之前對千姊妹改咗航改二攞噴進

因為我唔夠高練度艦
完全冇可能打甲乙

仲練緊潮

再改就可以
雙千一日5-2c可以99

點解唔試下打先，打唔過你可以中途轉難度
同埋E1甲唔係你想像咁難，你想撈艦亦都可以先係E1P1打丙丁，撈到再轉上去，我覺得你咁快有少少浪費

水母改夠做啦
反正都P1咁易

同意
E1打甲攞返少少獎品都好，打丁真係除咗艦之外就無了
我都後悔15春活無打E1甲

見到一堆人都E-1沉船

btw
下次會試下

沉船依家野明顯係人既問題

E2可以試下丙
架飛機E4有倍卡

其實你應該問問佢有幾多資
印象中唔係好多

丙丁低保都夠應該

最驚係唔夠桶

其實E1 E2應該點都搏下甲

唔使理啲Ranker沉船啦
E1打甲比自己試下能力

今次E2個甲都幾難啃
2000血DJ

撈船用得多

00後冇對陸艦/裝，E2會辛苦

手頭上得45個
每樣資各得三萬

丁算
得一個迫擊炮

要跑多啲啲
過關都可能唔夠

個活動出咗廢人包未

可以考慮封港之後遠征2/B1/A2 一個星期
大約有200～300桶先

同問

呢個？

全甲人先等後段

正

通常丙丁可以用重巡/航戰嗰啲
加埋三式彈就冇問題

開live未

我等ptt出

唔識架文

請問聯合艦隊係用邊個？

pin please

依家啲先行攻略大部分係for甲
所以你末必啱用

聯合係第一艦隊（主隊）同第二艦隊（護衞部隊）砌埋一齊
佢嗰兩隊係分別對應主隊同埋護衞部隊

有冇人搵到敵方編成？

i mean係聯合艦隊有三種揀
我應該揀邊種？

thanks

應該聽日或者星期一就有
可能寫wiki嗰班人都未過到

係嘅紅太陽

荒潮：2000血咋？
輕鬆啦 提～督～大～人～ 嗯嘿嘿嘿嘿

佢係用輸送聯合
通常水打武裝押送都得但係會打多1-2戰

多謝巴打
紅太陽會祝福你撈到新艦的

新艦唔大興趣
淨係想要伊13 伊14 伊400 Saratoga
Sara E2有得撈

咁祝你撈到Saratoga

想問今次前段作戰鎖左既艦，喺之後後段作戰既時候會唔會解翻鎖？

量產F6F-5

我全身都能感受到紅太陽嘅溫暖

Sara要黑白雙修是常識

不會

田中有話E7係機動決戰，所以有啲人估E4同E7共用鎖
不過最好都係當分開鎖先

thx

除非佢有講E7可以全力進擊
否則E7都會新鎖

新米冇咁多甲板

講起甲板
今次冇甲板拎？

前段冇
不過通常活動之後出食甲板改二嘅話
活動都會送一塊

E1就開始卡斬你老味

另外如果E1打過甲既艦，之後如果E4想打丙既話，E1啲艦可唔可以用翻？

咁就可以
只要打丙/丁就可以無視封條

可以
丙丁係無視貼條

點配隊好

E1出發

對老屎忽黎講
無3-4000都應該唔算甲級難度
荒潮 由良 夕張 日進
事彈一件都夠做
仲未計依加有特效

咁快用Fletcher

2020夏活功課

牛b死了

今次e1難過e3

是嗎

Hi

喂屌

E1

唔記得自己爆咗倉
打唔到活動,聽日先入錢

牙潮叻豬

驚出錯船

又係你

今次唔少船都有多海域倍卡
同埋啲解密真係幾多吓

今次霞媽媽係前段全部圖都有特攻

梳lor
鹹魚提督又冇改修又冇打戰果又冇用女神係咁上下噶啦

噶
戰果女神根本唔係必要
改俢都係改啲基本野 最近幾次都係打甲
等到有友軍個難度係合理

Huh
係幾個圈都講過幾次 雖然我唔係啲特別標青比人噏得出名嘅提督 但我就好強調一分耕耘一分收穫 你係呢隻game投放左幾多時間個回報就會有幾多
女神戰果就首先唔關打甲事 平時月週任唔解唔攞螺絲改裝 堆艦整體練度唔平均到要主戰力嘅又抽唔到出黎結果就stuck左係丙打唔到幾高嘅難度

啲機槍真係唔知留唔留好
啱啱改kami發現有成百支7.7mm
但係好似好多改修都食
都係課裝備位算

E1斬+勸退祭

仆街田中又話有機數限制
限4號機?

屌你老母田中,打5場,2場紅T,潛都炸唔撚爆,
但係對面大破足我6隻,痛過綠T,on撚9

今次event係唔係好難？

想等埋後段先入場打
始終未知後段要用到咩船

E1?

E2

Keynon終於斬到
霞媽媽四選一中左

紅太陽
多謝你尋日嘅祝福，我撈到中同志(3) 大同志(4)

未撈到Saratoga?

未入E2。
清埋啲日任週任先再打

67 4097

又玩選擇題
我地普通玩家都係等友軍算

決定打GBVS打到後段開
最多打個E1

唔知後段用咩船
老閪都唔開住

我明你 最多打E1撈船
真係唔敢出太多船驚鎖

想去E3撈船但驚鎖錯船

E2甲開波中
削緊DJ出咗隻明石

我懂你！

終於練完潮
平均六場一桶，耗資又少
5-2果然係突擊練船勝地

.gun

到我不停打到新野

唔好意思, 想伸手問多句,
目前已經買咗surfshark vpn, 用埋無痕都仲係load唔到
請問有冇人試過咁樣?
我仲google緊有關嘅野

真 一場都只係七油五彈 仲要勁快完場

Surfshark 有冇唔同server揀？
有嘅話可以試吓用第二個

格離有人上到所以應該有啲ser得
我自己用Nord都係有啲得有啲唔得

主(00巴)呀求你保佑我快D出中同志阿門

幾時有渣弗屎撈

今個月戰果線希望唔洗4000

我只係紅太陽,唔係上帝

congratulations

有無人同我一樣同開埋後段作戰再諗?

第二隻

congratulations完又出多隻

點跟阿

咁恐怖？

E2P1 不停第一點勸退

快點祝福我

終於撈到新船可以繼續打E3E4

想要乜？

想要Jervis,bug隻比我得唔得

祝福你早日撈到

E2P1 卡足成日

你係要二號機？

係阿
而家連P1都過唔到

丁都有？

有

好酸

小萌新唔敢出擊

又好想去撈2號機

試咗好耐得咗了
Thank you so much

我都係用surfshark
我用落冇咩問題

Ban佢未

ban邊個？

你打甲/乙？

花ching都唔識

我萌新
未認得晒每個人

屌要啦

連囝做野未

Ptt仲未出黑版嘅 今次做咩咁慢

有個小問題想請教各位前輩
大家會為乜船打洞先？

屌佢個西，5打1可以有3隻Miss

咁快打唔驚後段鎖？

全部都係啲二號 三號
最多都係用咗隻霰同埋村雨係咁多

吹雪

我E1都仲諗緊出邊隻

個個都複制人 頂

處已破
第一個破佢

夕張 摩耶 由良
空母 輕母 航戰 航巡 水母 必打

E2P2

秋月同照月都用2號人
反正秋月有4隻

我唔練複制人的

咁樣就無了
等後段吧

yes ah
每次活動都臨急抱佛腳
而家先急肝一堆之前撈落但又冇練嘅2號機出去打E1 E2

但想開住E1撈住中同志先

小萌新

呢度個個都sick你 不要扮

E1好簡單，基本上打咗E1都唔太影響到之後啲關卡
潮/曙 就必入

Read

好 睇攻略打先

每日60戰果差唔多了

你傻b

e2p1已經逼人用支援

太勁

他媽的都打爆我的對陸

他們會讀心

就是喔，我失戀了

他媽的村雨 霰 都Miss

龍田幾好
又有先反又可以帶大發

咁不如多麼 有倍卡又有大發

冇練

其他人點睇E1出多摩

多摩留後邊吧
見人多摩喺e3/e4

有倍卡定運水戰
冇練多摩

咁用龍田

這故事教訓你能改二都要練

想知我可唔可以屌你老母

叫連囝做野

練左都冇圖
新米一大堆圖紙船未改
真係要運水戰上由良算

咁少就夠？

打E1比霞姨鬧咗成日

定用阿賀野型

千萬不要得罪紅太陽

同我ban柒佢老母西

自從16秋死左魚就一直冇 咁都唔屌得？

你並不孤單
還有我都沒沙拉喔

我明你 我到而家都冇jervis johnston 中同志

咁快落霞

打洞=破處
自己諗下個意義

想要中同志
佢支炮等左佢兩年半了

丙提

我乜都呀hi

肯比我過p1撈Sara未

出阿賀野定龍田

歐洲秋活真係要撈番曬啲歐洲船
尤其係英帝DD同阿婆

龍田啦 反潛+大發

好 信你

你娘親隻dj有無咁好回避

你老母閪

條八婆玩野

霰呢條臭閪係咁Miss阿

打E2唔夠大發同3紅點可以搵咩代

真係無...
DD同CL真係要用大發同WG42
我落重巡三色彈

一巴煎落去

真心ON9
落齊對陸同我Miss

咁E2有無其他隊?
我係睇依個

打丙應該無咁極端
我都係島風網

咁我是但落

打丙就是幹你娘落爆最勁的女人去打

屌，又係霰

人工唔包斬王

撈左一日都係垃圾
00巴快D保佑我出中同志
16萬油目標係中同志+E14,其他可以唔要如果活動完都冇就拆荒朝祭田中老母

時津風係咪垃圾 係我E1用

仲係70 4105
100 3981
應該冇事掛

sara有大建.....

時津風battle of Santa Cruz 成員
上DE啦

山風呢

他媽的終於過P1，又出明石

你地E1係用5船定6船去打

山風好似E2定E3係倍卡

6船穩陣啲

春雨

應該唔係

咁落邊條八婆

潮曙咪得

4隻DD

可以上兩隻DE
1CL2DD2DE1AV/CA

海防垃圾黎

kiton水打

警戒放頭三個咪得
同埋好似全部海防有倍卡

用春雨算

上bbv水打

唔好癲

到你要捕鯨時你就會知依個係好陣黎

嘩屌你老母E1綠條一場3個桶

運9次屌

你都冇？ 我以為得我一個雙位數甲章冇sara

建到就唔會係到叫春啦下話

未清eo同戰果砲: backstab ready

E1紅血最大嘅問題係T不利

打活動最大嘅問題係T不利

T不利殺唔到隻潛=冇人打王

咩嚟

E1都幾燒桶

Kiton都唔識 好打極有限

E1卡斬

我依啲活化石啱啱玩返邊識咁多野

幹你娘我要中同志

又出甘古特想點

E1撈船都幾高消耗
平均一場5個桶

出了甘古特和神威
然而沒有中同志的影子

得翻2950桶......點算

仲未撈到中同志點算

出了2隻神威

屌真係太高消耗 場場5個桶

呢個狀態已經就黎4年

小心身體阿
休息多啲唔好玩艦住

大建有

都話起唔到囉屌

十發起唔到?
你有試過黎一百發嗎?
連課資大建都不肯,你還敢說你想擁有她?

試過10萬鋁都起唔到
大量隼鷹同龍驤

正是在無數已拆解的輕空母屍體疊積而成的高台,才能反映出你期望的沙拉托加的地位與崇高

我留返啲鋁嚟撈艦升艦唔好?

e1甲 冇倍卡 卡咗差唔多10場
[JOJO gotland係二號機

無倍率真係好撚惡哽下

係咪冇落道支炸

E1使鬼落支援咁大晒
E2P1就一定要王點啦

我2號好似打完活動就出

我覺得唔落王支卡十場既消耗大過落王支一場斬囉

E2 easy...?

P1 難
P2 易

我要中同志呀 唔要甘古得唔要神威呀

飲水 瞓覺 不要打機 休息一下

個理事長肉盾係黎做下樣

點解你咁快

我暫時無欲無求

幹你娘個個也有中同志 只有我沒有

我冇中同志點解佢唔係優先出中同志比我
比甘古特2號機比我做乜

鼓勵你練十月革命同甘古特改二 雙持

有咩用.....

型囉威囉

那是多舊魚吧

E1乜都拎過曬差中同志

其實係架
十月革命無雷裝，甘古特改二個雷裝又好微妙

決定前聽一聽

GFHK

2號機就叫救名
我4號喇屌

乜咁啱阿
我都4號機啦

出神鷹都唔出中同志 屌

我就是利迪

係咪得我一個覺得D bot好煩乜柒post都有幾件係度

我覺得還好

今次e3油田好唔好出

我地未打到E3
今晚清埋個E2撈下Sara先

幾時出中同志比me

係都出比我先
你去撈甘古特4號機先

唉 場場5個桶點撚搞

得返2920桶屌

正常3埇(開幕+炮擊+閉幕中破,夜戰雷CUT一下大破)
你要5埇有D黑

唉
道中爆+王點爆=場場5桶

門神累事
Btw甲A勝有冇中同志

哈 又全家桶

垃閪圾game

琴日睇poi重未更新今次活動個掉落統計

好多人連E1都未開

第二隻甘古特

係好L煩

完全唔明點解田中十號先開

我都諗住等埋後段開先進場
鎖錯船既話後段只能夠打丙

成日T不殺唔到隻潛 阻住曬

第三隻甘古特。。。。

呢隻我好似都有3號機

4號路過

計埋原本嗰隻 而家有4隻....

屌你老母阻撚住曬

紅T隻潛真心煩...

換兩先制對潛先

已經用左115桶 屌

打咗5場終於識得CI

我而家升緊曙拎黎打E1

我E1有落水母，唔知點解會用咗水母，之後就用咗12LV千歲
E2用咗千代田18LV

呢隊除咗隻海防之外由P1用到去P2

同你差唔多
不過我將水母轉咗做足柄二號機

150桶 仍然沒有中同志

想捉曬班女打把

場場渣流攤

場場都5個桶但又S勝唔到 死八婆

幾撚時出中同志呀屌

[角川+DMM]艦隊Collection [46] 出Ташкент 比我未？

又T不屌你老母咩

隻潛我真係屌你老母阻撚住曬

屌你老母A勝都拎唔撚到

上海防啦
三先反應該夠